{
    "sambung_ayat": [
        {
            "id": 0,
            "surah": "An-Nas: 4",
            "question": "الَّذِيْ يُوَسْوِسُ فِيْ صُدُوْرِ النَّاسِۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/An-Nas_4.mp3",
            "options": [
                "مِنَ الْجِنَّةِ وَالنَّاسِࣖ",
                "اِلٰهِ النَّاسِۙ",
                "مَلِكِ النَّاسِۙ",
                "قُلْ اَعُوْذُ بِرَبِّ النَّاسِۙ"
            ],
            "correct_answer": "مِنَ الْجِنَّةِ وَالنَّاسِࣖ"
        },
        {
            "id": 1,
            "surah": "An-Nas: 1",
            "question": "قُلْ اَعُوْذُ بِرَبِّ النَّاسِۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/An-Nas_1.mp3",
            "options": [
                "مَلِكِ النَّاسِۙ",
                "حَاسِدٍ اِذَا حَسَدَࣖ",
                "بِرَبِّ الْفَلَقِۙ",
                "مِنَ الْجِنَّةِ وَالنَّاسِࣖ"
            ],
            "correct_answer": "مَلِكِ النَّاسِۙ"
        },
        {
            "id": 2,
            "surah": "Al-Falaq: 2",
            "question": "مِنْ شَرِّ مَا خَلَقَۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Falaq_2.mp3",
            "options": [
                "وَمِنْ شَرِّ غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ",
                "حَاسِدٍ اِذَا حَسَدَࣖ",
                "رَبِّ الْفَلَقِۙ",
                " غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
            ],
            "correct_answer": "وَمِنْ شَرِّ غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
        },
        {
            "id": 3,
            "surah": "Al-Ikhlas: 1",
            "question": "قُلْ هُوَ اللّٰهُ اَحَدٌۚ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Ikhlas_1.mp3",
            "options": [
                "اَللّٰهُ الصَّمَدُۚ",
                "لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُوْلَدْۙ",
                "رَبِّ الْفَلَقِۙ",
                "غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
            ],
            "correct_answer": "اَللّٰهُ الصَّمَدُۚ"
        },
        {
            "id": 4,
            "surah": "Al-Lahab: 3",
            "question": "سَيَصْلٰى نَارًا ذَاتَ لَهَبٍۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Lahab_3.mp3",
            "options": [
                "وَّامْرَاَتُهٗۗ حَمَّالَةَ الْحَطَبِۚ",
                "لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُوْلَدْۙ",
                " بِرَبِّ الْفَلَقِۙ",
                "غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
            ],
            "correct_answer": "وَّامْرَاَتُهٗۗ حَمَّالَةَ الْحَطَبِۚ"
        },
        {
            "id": 5,
            "surah": "An-Nasr: 3",
            "question": "فَسَبِّحْ بِحَمْدِ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/An-Nasr_3.mp3",
            "options": [
                "اِنَّهٗ كَانَ تَوَّابًاࣖ",
                "اَفْوَاجًاۙ",
                "رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُۗ",
                "غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
            ],
            "correct_answer": "رَبِّكَ وَاسْتَغْفِرْهُۗ"
        },
        {
            "id": 6,
            "surah": "Al-Kafirun: 4",
            "question": "وَلَآ اَنَا۠ عَابِدٌ مَّا عَبَدْتُّمْۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Kafirun_4.mp3",
            "options": [
                "وَلَآ اَنْتُمْ عٰبِدُوْنَ مَآ اَعْبُدُۗ",
                "لَآ اَعْبُدُ مَا تَعْبُدُوْنَۙ",
                "لَكُمْ دِيْنُكُمْ وَلِيَ دِيْنِࣖ",
                "غَاسِقٍ اِذَا وَقَبَۙ"
            ],
            "correct_answer": "وَلَآ اَنْتُمْ عٰبِدُوْنَ مَآ اَعْبُدُۗ"
        },
        {
            "id": 7,
            "surah": "Al-Kautsar: 3",
            "question": "اِنَّ شَانِئَكَ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Kautsar_3.mp3",
            "options": [
                "الْكَوْثَرَۗ",
                "لَآ اَعْبُدُ مَا تَعْبُدُوْنَۙ",
                "لَكُمْ دِيْنُكُمْ وَلِيَ دِيْنِࣖ",
                "هُوَ الْاَبْتَرُࣖ"
            ],
            "correct_answer": "هُوَ الْاَبْتَرُࣖ"
        },
        {
            "id": 11,
            "surah": "Quraisy: 4",
            "question": "الَّذِيْٓ اَطْعَمَهُمْ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Quraisy_4.mp3",
            "options": [
                "مِّنْ جُوْعٍ ەۙ",
                "يُكَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ",
                "رَبَّ هٰذَا الْبَيْتِۙ",
                "طَعَامِ الْمِسْكِيْنِۗ"
            ],
            "correct_answer": "مِّنْ جُوْعٍ ەۙ"
        },
        {
            "id": 12,
            "surah": "Al-Fil: 1",
            "question": "اَلَمْ تَرَ كَيْفَ فَعَلَ رَبُّكَ بِاَصْحٰبِ الْفِيْلِۗ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Fil_1.mp3",
            "options": [
                "مِّنْ جُوْعٍ ەۙ",
                "يُكَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ",
                "وَّاَرْسَلَ عَلَيْهِمْ طَيْرًا اَبَابِيْلَۙ",
                "اَلَمْ يَجْعَلْ كَيْدَهُمْ فِيْ تَضْلِيْلٍۙ"
            ],
            "correct_answer": "اَلَمْ يَجْعَلْ كَيْدَهُمْ فِيْ تَضْلِيْلٍۙ"
        },
        {
            "id": 13,
            "surah": "Al-Humazah: 1",
            "question": "وَيْلٌ لِّكُلِّ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Humazah_1.mp3",
            "options": [
                "هُمَزَةٍ لُّمَزَةٍۙ",
                "كَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ",
                "مَالَهٗٓ اَخْلَدَهٗۚ",
                "يَحْسَبُ اَنَّ"
            ],
            "correct_answer": "هُمَزَةٍ لُّمَزَةٍۙ"
        },
        {
            "id": 14,
            "surah": "Al-Humazah: 7",
            "question": "الَّتِيْ تَطَّلِعُ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Humazah_7.mp3",
            "options": [
                "هُمَزَةٍ لُّمَزَةٍۙ",
                "عَلَى الْاَفْـِٕدَةِۗ",
                "مَالَهٗٓ اَخْلَدَهٗۚ",
                "يَحْسَبُ اَنَّ"
            ],
            "correct_answer": "عَلَى الْاَفْـِٕدَةِۗ"
        },
        {
            "id": 15,
            "surah": "Ad-Dhuha: 1",
            "question": "وَالضُّحٰىۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Ad-Dhuha_1.mp3",
            "options": [
                "وَالَّيْلِ اِذَا سَجٰىۙ",
                "رَبُّكَ وَمَا قَلٰىۗ",
                "مَا وَدَّعَكَ",
                "مِنَ الْاُوْلٰىۗ"
            ],
            "correct_answer": "وَالَّيْلِ اِذَا سَجٰىۙ"
        },
        {
            "id": 16,
            "surah": "Al-Insyirah: 5",
            "question": "فَاِنَّ مَعَ الْعُسْرِ يُسْرًاۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Insyirah_5.mp3",
            "options": [
                "اِنَّ مَعَ الْعُسْرِ يُسْرًاۗ",
                "مِنَ الْاُوْلٰىۗ",
                "مَا وَدَّعَكَ",
                "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ"
            ],
            "correct_answer": "اِنَّ مَعَ الْعُسْرِ يُسْرًاۗ"
        },
        {
            "id": 17,
            "surah": "Al-Humazah: 8",
            "question": "اِنَّهَا عَلَيْهِمْ مُّؤْصَدَةٌۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Humazah_8.mp3",
            "options": [
                "وَالَّيْلِ اِذَا سَجٰىۙ",
                "فِيْ عَمَدٍ مُّمَدَّدَةٍࣖ",
                "مَا وَدَّعَكَ",
                "مِنَ الْاُوْلٰىۗ"
            ],
            "correct_answer": "فِيْ عَمَدٍ مُّمَدَّدَةٍࣖ"
        },
        {
            "id": 18,
            "surah": "Al-Humazah: 5",
            "question": "وَمَآ اَدْرٰىكَ مَا الْحُطَمَةُۗ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Humazah_5.mp3",
            "options": [
                "وَالَّيْلِ اِذَا سَجٰىۙ",
                "فِيْ عَمَدٍ مُّمَدَّدَةٍࣖ",
                "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ",
                "مِنَ الْاُوْلٰىۗ"
            ],
            "correct_answer": "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ"
        },
        {
            "id": 19,
            "surah": "Al-Asr: 3",
            "question": " وَتَوَاصَوْا بِالْحَقِّ ەۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Asr_3.mp3",
            "options": [
                "وَالَّيْلِ اِذَا سَجٰىۙ",
                "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ",
                "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ",
                "مِنَ الْاُوْلٰىۗ"
            ],
            "correct_answer": "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ"
        },
        {
            "id": 20,
            "surah": "At-Takasur: 2",
            "question": "حَتّٰى زُرْتُمُ الْمَقَابِرَۗ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/At-Takasur_2.mp3",
            "options": [
                "ثُمَّ كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَ",
                "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ",
                "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ",
                "كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَۙ"
            ],
            "correct_answer": "كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَۙ"
        },
        {
            "id": 21,
            "surah": "At-Takasur: 5",
            "question": "كَلَّا لَوْ تَعْلَمُوْنَ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/At-Takasur_5.mp3",
            "options": [
                "ثُمَّ كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَ",
                "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ",
                "عِلْمَ الْيَقِيْنِۗ",
                "كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَۙ"
            ],
            "correct_answer": "عِلْمَ الْيَقِيْنِۗ"
        },
        {
            "id": 22,
            "surah": "Al-Alaq: 1",
            "question": "اِقْرَأْ بِاسْمِ رَبِّكَ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Alaq_1.mp3",
            "options": [
                "الَّذِيْ خَلَقَۚ",
                "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ",
                "عِلْمَ الْيَقِيْنِۗ",
                "كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَۙ"
            ],
            "correct_answer": "الَّذِيْ خَلَقَۚ"
        },
        {
            "id": 23,
            "surah": "Al-Qadr: 1",
            "question": "اِنَّآ اَنْزَلْنٰهُ فِيْ لَيْلَةِ الْقَدْرِ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Qadr_1.mp3",
            "options": [
                "وَمَآ اَدْرٰىكَ مَا لَيْلَةُ الْقَدْرِۗ",
                "عِلْمَ الْيَقِيْنِۗ",
                "ثُمَّ كَلَّا سَوْفَ تَعْلَمُوْنَ",
                "وَتَوَاصَوْا بِالصَّبْرِࣖ"
            ],
            "correct_answer": "وَمَآ اَدْرٰىكَ مَا لَيْلَةُ الْقَدْرِۗ"
        },
        {
            "id": 24,
            "surah": "Al-Adiyat: 1",
            "question": "وَالْعٰدِيٰتِ ضَبْحًاۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Adiyat_1.mp3",
            "options": [
                "نَارُ اللّٰهِ الْمُوْقَدَةُۙ",
                "كَلَّا لَوْ تَعْلَمُوْنَ",
                "اِقْرَأْ بِاسْمِ رَبِّكَ",
                "فَالْمُوْرِيٰتِ قَدْحًاۙ"
            ],
            "correct_answer": "فَالْمُوْرِيٰتِ قَدْحًاۙ"
        },
        {
            "id": 25,
            "surah": "Al-Bayyinah: 1",
            "question": "لَمْ يَكُنِ الَّذِيْنَ كَفَرُوْا مِنْ اَهْلِ الْكِتٰبِ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Bayyinah_1.mp3",
            "options": [
                "وَالْمُشْرِكِيْنَ مُنْفَكِّيْنَ حَتّٰى تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُۙ",
                "اِقْرَأْ بِاسْمِ رَبِّكَ",
                "بِنِعْمَةِ رَبِّكَ",
                "الَّذِيْنَ هُمْ"
            ],
            "correct_answer": "وَالْمُشْرِكِيْنَ مُنْفَكِّيْنَ حَتّٰى تَأْتِيَهُمُ الْبَيِّنَةُۙ"
        },
        {
            "id": 26,
            "surah": "Al-Ma'un: 5",
            "question": "الَّذِيْنَ هُمْ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Ma'un_5.mp3",
            "options": [
                "عَنْ صَلَاتِهِمْ سَاهُوْنَۙ",
                "يُكَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ",
                "طَعَامِ الْمِسْكِيْنِۗ",
                "لِّلْمُصَلِّيْنَۙ"
            ],
            "correct_answer": "عَنْ صَلَاتِهِمْ سَاهُوْنَۙ"
        },
        {
            "id": 27,
            "surah": "Al-Ma'un: 1",
            "question": "اَرَءَيْتَ الَّذِيْ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Ma'un_1.mp3",
            "options": [
                "عَنْ صَلَاتِهِمْ سَاهُوْنَۙ",
                "يُكَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ",
                "طَعَامِ الْمِسْكِيْنِۗ",
                "لِّلْمُصَلِّيْنَۙ"
            ],
            "correct_answer": "يُكَذِّبُ بِالدِّيْنِۗ"
        },
        {
            "id": 28,
            "surah": "Al-Ma'un: 2",
            "question": "فَذٰلِكَ الَّذِيْ يَدُعُّ الْيَتِيْمَۙ",
            "sound": "sounds/sambung_ayat/Al-Ma'un_2.mp3",
            "options": [
                "فَوَيْلٌ لِّلْمُصَلِّيْنَۙ",
                "الَّذِيْنَ هُمْ يُرَاۤءُوْنَۙ",
                "وَلَا يَحُضُّ عَلٰى طَعَامِ الْمِسْكِيْنِۗ",
                "وَيَمْنَعُوْنَ الْمَاعُوْنَࣖ"
            ],
            "correct_answer": "وَلَا يَحُضُّ عَلٰى طَعَامِ الْمِسْكِيْنِۗ"
        }
    ]
}